蘭的是日晚餐-「魚果真的太好 魚錯看了都好」

不想證實有沒有過傾慕

難得靚一次

不嬲都令

愛魚

非
平時很醜

唔覺wor

你審美觀差

唔係 係你痴線

非

you are gay

非基師

認左佢啦

唔是基
無得認

靚魚
Btw 好耐冇見

是

比個主題吸引咗

別人家的飯餸從來不會讓我失望

是無力，但有心
暗來，明往

標題係食飯前或中或後諗？

是 家的味 最正

飯後諗